用一通：毛記手續費50 元

抽少少玩下

唔係10蚊咩

10蚊呀戇鳩

傻鳩

點解寫50 元？吾明

diu 好多on 9新手玩股票

你呢個撚係一通
吾你老母on9仔

痴線

假膠

智障玩股票 屌, 股災喇

永隆同一通都唔識分 真係柒到仆街

一通個系統好撚雞. 唔用好過

恆生要$100

好撚好笑
做乜鳩野

毛記穿招 真係要入9佢數

甘一通糸乜？

你唔好累人輸錢喇

假膠咋話 但又幾好笑

假膠 食撚屎啦

一係0.1一係上到10蚊

一通係你老母呀

不如你講下一通係乜

想點

又幾好笑喎

鼓勵樓主多多買股票

走呀樓豬
盲人協會嗰邊呀

越近股災越多痴線佬

笑撚死

恆生先係一通呀

交通銀行先係 你地唔識唔好亂講

屌你，做咩爆出黎，由樓豬繼續on9阿麻

巴打咁好心
咪撚同個on9仔講嘛

呢隻野好撚多學生哥抽
因為毛記個朵
我唸就算有得玩快則半日
慢則都係1-2日

股joy

文盲都可以炒股

( Show Blocked User - NorikoSakai )

智將炒股
真凶兆

一點通呀⋯⋯頂

一通永隆

改名

做乜鳩

假膠得黎又幾好笑

有圖果下先好波

戇鳩

用app果個抽係咪都係100，抽唔抽到都每手100？

唔cap圖都無咁好笑